[HKUST] 科大討論區 - (46) 如果可以⋯

以《如果可以⋯》為題，寫作文章一篇
字數為1000字以上。

大師兄又搶到1001

點解又係我1001？

LM

會然L ching失蹤了

fm留名
終於見識到mkec ching係幾咁痴線 望住個po由9xx到1001

如果可以重遇你...

此帖內容回覆後就才可觀看

出post高手

只知道感覺失了蹤

maec 痴線佬

L ching有個動人故事

那動人時光，不用常回看

因為冇人想搶

又是李

仲諗住搶返個1001
啲女已經俾你食晒 依家連1001都唔放過

唉

乜發現
李也喜歡虧待我

李快樂讀科大 我拼命讀physics
PHYS1001我屌你老母

喜歡李 那雙眼動人

冇女，唯有搶1001

肯撚定係同女一齊搶

銀河姐姐留名
如果可以不愛大家 我仍然會愛大家

李當我是毒撚吧！
很不安怎去優雅

我有我去愛李為何李要避

如果可以恨李 全力痛恨李

Love me?

不了

Mkec大把女

女 404 not found sorry

love you

I love you

Ust have love

我愛你地，科大嘅每一位

睇返上一個po最後個reply 目測起碼九條女同mkec一齊打個me字 未計睇唔到嗰啲

MAEC大毒瘤

壓力大到大家都有妄想症

呢句啱聽

本來約左班巴打31號去 halloween
但mkec大屍興放我地飛機
宜家個個都話唔去😫

知你冇壓力喇

31號要上Jimmy Fung堂，不了

Huma我屌你老母呀

整緊notes for MATH1012/1013/1003

有冇人想要1014？

Eunha

有！諗起MATH小妹就濕晒

Ching year 幾

1014睇dr ho啲notes就夠啦

Tklam手抄都好正

咪話左fm
利申真·fm

I already made one for infinite series

Ust給我一個屌！

小妹等靠你carry了

你有冇另一句？

你屌打我啦

gay

屌哂你地
小妹溫緊lambros溫到就死
你地就咁鬼得閒9up

我整緊math notes

真系fm牙 已經幾科below mean

Ching咩major?

MTR 報名個度
係每個sem既cga定係tga？

ssci no major

Want major MAEC?

都要夠gpa先得架

Work hard for MAEC!!!!!!!!!!!

Mkec Ching 真係好有心

Year 2 ?

整緊2121

Ceng女神留名

work harder in maec

Ching 整緊 notes我仲係到hea緊

Yes
I am working hard

Year 1

我同時整緊1003

work harder and harder for your career 嗰日條友真係不得了

Lu Xun定Prof Kwok
定係nds女仔

好似三個都唔係 唔記得左係yr2定yr4嗰個

Year 4啦應該係

之後仲有個人話so far好enjoy life in ust 肯定係偽毒死mk嚟

Maec enjoy u life = enjoy eat lecture notes ar

Fm真係fm

一完midterm 個個咁得閒推post

重有兩個mt ar

唔敢相信

Civil Jai

讀engine慘過做狗

食女定食lecture notes自己諗

啱

想問下share比chinese investor果到係咪用ev+non operating asset-debt計equity定就咁用ev就得

狗係人類最好朋友
所以SENG嘅人唔使驚
你係我地朋友
Good boy!

佢係咪寫cumulative
ching mech?

Overall Grade / Grade Point Average
我唔知佢係解TGA定係解CGA

邊有公司叫你填tga唔填cga

我見佢每個sem都要寫一次
所以我好疑惑究竟TGA定CGA

Amigo

支持

渣架

笑人都有嘅

你學霸唔使要啦

maec

MAEC double major CS最勁

agger

利申triple maj maec+civil+cs

L ching好撚勁

整一整3014 ok?

In mkec we trust

除左屌我都唔知講乜

RMBI is the best

個名好普通

Btw don't give up

要mt咩 ？
我未掂過

1001轉左人唔只輝輝
又無cheatsheet all in final
你讀埋我個份

1001啲野都唔係phys黎嘅
睇過人地份worksheet成張都係問chem野

嗰時見d人話靚grade先reg

btw 銀河姐姐L幾
好想上堂瘋狂J

上左頭幾堂之後走晒 完全唔知讀緊乜鳩嘢

屌 9半瞓唔著

其實真係靚grade

Ust我屌你老母

1030果堂

Same here
同自學無分別

聽人講話今年改左好多呀 之前睇過下source發覺今年嘅基本上係冇乜數計 完全唔知做乜鳩

我連自學都未開始ching carry me ok?

渣ga

牙ga

又走咗9點tutorial

MATH1003都係唔打prove喇，費事佢地又屌哂鬼

突發！！math2011出咗分

返學同數學系男神 tklam 同一架91

早晨

出咗，55/60

係科大加_鷹

咪啫係男神

連個天都唔比機會我

同分wor ching

ECON2113 Wooyoung Lim

Fuck 2020 homework 連續三次99分

好撚勁

想要Math4312

自己嚟啦4字頭

Agger
脷伸Quad maj maec+civil+cs+rmbi

出左2011 個分

Math1014 邊個學霸對自己咁有信心
仲要send哂比全部人 唔好再拉高個mean啦

Yes

Comp2011

Don't give up

溫又below mean 唔溫又below mean
咁我溫黎做乜

溫完心理平衡啲

1hr 15min真係做得哂lambros份mt?

第一題拎黎兇人 做其他先好d

2011出左mean同SD

低撚到

1 hr 30 min做唔哂2023

有冇 figure
咩 email都收唔到

都未收到email 叫人don't give up

後面果啲勁簡單

好期待

I mean comp 2011

究竟你地講math2011定comp2011

math 2011出咗mean 同SD

below mean

去跳🍄了

2011

2160 又 below mean
同埋點解滿分係115

睇到個mean 都知拎mean 冇望

點解條mean 咁高

屌你老母 又below 1sd

溫撚左我成個星期屌你老母

我屌哂全部人老母

ASIA MIT

Lching實above mean啦
利申 below mean

談情說愛是那麼易

2160mt below mean基本上爛緊grade

呢科midterm final 100%都冇A+ rip

鍵騎寶寶

係邊到睇架

canvas

比相像中低左其實

civil jai

ja ga

想跳菇
好大壓力呀

呢個世界唔係淨係得midterm 㗎

正面啲諗

你仲有final

除左mt final同爛grade我乜都無喇

Don't Give Up.
你仲有我地

有冇人做左civil sample questions? 難撚到

一條都唔燃識做

果d 乜鳩trapezoidal distribution同parabolic distribution 點計？

Civil 2160又below mean 呢個唔想below mean arrrrr

一齊f左statics 同 stat

其實佢有好多女陪
你唔洗擔心佢

u many

agger
我無連朋友都無
邊有女

抄左3科mid term
聽日仲有2111

原來科大咁多偽毒

2111 easy job

如果可以
中文3
我就會喺UST.

The Grading System is undergoing maintenance from 30 October 2017 to 3 November 2017. Please try later.

等我ON99 F5左成晚2011 我屌佢老味

2121特登開canvas出分

得你咋

咁睇唔開

今日屌phys assignment 屌左兩個鐘
angular xxx 好難呀

diu jor 12hr statics

Static assignment is difficult

Easy la

人讀大學我讀大學
唉

你，最近還好嗎？
尚愛看lecture notes嗎？

最近，近乎沒露面，
你又有midterm嗎？

真想帶你上我剛reg到的course
我想聽你意見
這算是病吧

搵人接龍thanks

今年final好似全MC

係
無cheatsheet
Formular好似全部optional

媽的
你是誰
有病該快看醫生

有咩靚grade course可以cover 咗佢

唔識欣賞弓

UST除咗chur撚咗d,同埋世界級交通之外
其他方面真心唔錯

呢度既midterms /assignments量係隔離U既幾倍

為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣A plus她 ?

難道沒練習太耐 分數都追不回來
試圖再 努力愛 below mean不自在
不懂得如何入dean list
還是我太愛你 對爆4太放不開

仲有科大D囡囡好正 搞到我成日專心唔到上堂

但係你講個兩個問題好撚嚴重喎

na ni?!
難道你已經把我既存忘得一白二了?
難道我們之前一齊渡過既時光都是虛假的?
這刻我面容扭在一起
內心浮現出無數句字
而且半句也沒有說出去
病屋僅有分針移動的聲音
失望透頂的只我默言離

只要有心，大家都係林夕

他到底是誰?一個奇怪的人
在他離去之際
他手腕中的手錶亮入我的眼中
一個似曾相識的感覺
呀!我既頭有d痛
隨後一段回憶豫如影機
從我腦海中播出來
對!我怎麼能夠忘記你!
就親現在還趕得上 在他離開病房之前!

我個grade不夠動人
李就皺眉

我願意和李 約定摺拉
我只想嬉戲暢遊 李別跳菇

在我把手放在門鎖之時
突然一對溫暖的手搭在我的肩膀上
難道?!我隨即𨍭身 緊閉雙眼
盼望是與期待一樣
內在的神經變得僵硬
呼吸亦變得困難
我慢慢把眼簾張開
果然...是你

你三年前既午餐未還錢

完~

報左驚 好多痴線佬

拉把裏面ust眾人毒佔一角
祈求唔爛grade, C range 若未令你哭訴,
無良地派grade, tutor 唔理你生死,
還能憑什麼, 要是摺拉摺讀摺埋,
絕冇u life 唉, 繼續chur final

唉屌2121 below咗半個sd

above少少...

無錯，正宗鳩背
我考完話俾大家知靚唔靚grade

d人話tutorial d mc 根本唔洗識phys都答到？

Btw 1001 以前輝輝出final d LQ好難

屌 statics炒燃左

2411?

Ivy啲表情好正

2110

1013 出分末

3423?

唔知喎 我次次都係等佢講ans抄

炒左too
全部reactions 無計

每日搭小巴番學都好辛苦，番到學校成日都好唔舒服，
好想quit ar

讀完isom2500好中意stat

사나 언니

道理撚

有冇人做得切份卷

識有個做得哂
我就差兩個reactions

2111

輕鬆A

3424 ar on9

學渣點計

Me likey

什麼叫絕望？

抬起眼望望

civil intern nomination個hkie quiz條link做乜鳩？
㩒入去去返home page嘅
咁點做個quiz？

In HKIE we’re fucked

好多做唔切 想知lambros好唔好grade

叫爛

又食c喇

Final做得好會a range ge
上年我mt 高mean2分 final唔知 佢直派grade點知a-

但係2160如果mt做得差真係好難拉翻上b range, at most b-

cs好難

今年份卷易過上年 個mean分分鐘7字頭

點樣先叫做差 低mean15分係咪已經無望b-?

個mean 實勁高

明明上年果份易啲

咪係 今年冇晒d10幾分啲hea題

過mean沒我份，below當做例行
我慣了失分

FUCK 2020 Quiz 1 below mean 1 mark

我below 1sd都未出聲你1分就嘈

ching ho ball

18歲那年不要面，below 左個sd

由maths去到Econ短短一sem太瘋癲

下星期Quiz 2個mean應該會高好多

利申：Quiz 1 below mean

唉屌，冇心機

到時你出咗分會發現自己above 1sd

出左分 below左

mkec!!!

咁快

$70一個包，我食到兩個m記包啦

有冇人有讀comp2011
唔識做份assignment呀屌

岩岩做完

咪臭係

我決定聽日開始溫final

睇黎要準備開始溫final

有冇COMP2611 CHING

checkmate點入手

屌你老母究竟有邊日係無midterm/assignment

本身見到仲覺得正，有competitors 入嚟可能原本嘅canteen食物質素好啲
點知一拉落去，70蚊
Ust好垃圾

ching日日帶女食buffet都唔只呢個價啦

銀河姐姐突破盲點

無人屌

出左Maths2011

below mean

Math course 個Base mark 係個總分定係我嘅分？

總分

咁個grading system 個page 邊度先有我嘅分

最底有行
Mt1

Mterm1
Base mark 100
Mean 68
SD 16.84
咁即係咩意思

之後再低d有一行
寫住hw1 hw2 ... mterm1

Btw點解你mean68
我mean71.54 sd 15.26

分paper 顏色？(9 估

剩係得呢幾行..

我白色

即係仲末出啦.. thanks !

Btw, 我都係白色
咁可能分section

我dr.lam

其實佢封信都係同我地講
個mean68

L04

等我仲滿心歡喜以為出咗分

有冇ching讀過2350 教下我點溫書
最後一科唔想炒埋佢

2023出咗分

2023應該10／90都無

2011出左分

2023 90/90

L2 mean 76

above below都唔識分?

又屈我有女

L ching學霸求carry

羅蘭巴2011典

好撚憎professor叫名要人答問題呀

毒撚唔敢講嘢

1012出咗分

收到風 ching滿分

問你可以點改個assumption啊

銀河姐姐 好耐冇見

yes la

屌 好低分

1012

你幾多

搵maec ching補下底啦

Above 1 sd

1012 mean都有B

吹到

我個年係

頂1013 得89
重諗住靠math 整好少少個gpa

自問中學已經自學哂呢啲嘢
重諗math 一定a
Molamola

下次一定要90up

求至少a-
Me就ok

math 2011收咗皮
all in final

me too
希望final 唔好below咁多

above 1個sd都覺得自己係零

呢個post好多學霸，我收收皮先

科大女多學霸 - 金世正

一個禮拜有14日既話

世正

只會多一倍midterm/assignment

女多嗰個你你 明明日日見住你上堂俾女圍

度度學霸

真心想問
你地班學霸fm揀/讀咩major

呢樣真 19TA次次星期六日先出assignment

General engineering

e&f 渣渣

就黎comeback
做乜愁眉苦臉

記得睇mv

前面可是地獄

放心喎
不過撞正twice

Final都未考呀ching

不要再說了

MAEC + MECH

maec 比再double maj?

原來科大有choir
頭先去南閘先知

佢mech 死線戰士

final

有冇A?

大神出現了

屌

agger

係科大
仲有冇學渣生存既空間

垃圾一名

1013咁淺個個都滿分wo
1分1個grade 93分大概得C

諗起上年河仔

上年佢1014 mt 99分
final 95之後C+

認真咩

真?

唔好以為科大爛grade係假先得架

我有估緊邊個係河仔 佢個batch又爆四既真係數到, 無邊幾個
但暫時同佢地傾落又唔覺有特別野, 可能人地網上好似鏗哥咁扮假膠呢
真係唔知

Asia MIT

排定蘑菇

小妹真人都巧nice架

MECH2020 Quiz 2 target above mean 1~1.5 SD

Ceng2110 quiz 2 target max

civl2110 final target full marks

needa get an A+ on math2011

math2350 full marks

SUPPORT L ching

我仲係邊緣生存緊

唔知

90分滿分喎

知唔知MATH2011 要A range 係大約咩分？？

full marks

咁我人生已完

考左成個月midterm都未完。。。10月6開始考。。考到11月6

1013係咪要過90先A

起馬都92

overall 92% 仲可以追下

起馬都95

100 A+
99 A
98 A-
97 B+
.
.
.
91 D
90 F

賭馬啦溫書

蘑菇即刻滿哂人

5p仔

Absolute grading ?

早

銀河bb

校園台 屌屌屌屌屌

依家1013 total mark 96.7分
請問拎唔拎到A+

3310

A+ = 99
A = 98
A- = 97
B+ = 96

有望拎A-

ching final 繼續努力

Math cs track

1013 有冇得比你check 卷?

又rmbi又math

有無人做得曬3310

Me

駁唔到

嗰日係barn聽到有個人話佢今個sem retake above 1個sd 覺得今年屈哂機

弱智都above 2sd啦
利申 白痴

2023個mean係3成

如果可以恨你 全力痛恨你

光復科大po 加速

所有math course below mean

若然痛恨我 能使你快樂一點
那就憎恨我吧

早睡早起身體好

出左2023

個mean

2023mean竟然得31.9

1個 sd 岩岩好50% above 1sd. C range不是夢

今日subway買一送一？

[member]一人十蚊支持L Ching 出山屌女［/member]

1. RMBI 天堂哥 $10

屌elec2420咁撚易都炒

又多一科收皮

Phys1003出分未牙

小圈子

垃圾Whatsapp 阻住我同班兵派軍糧

用得返喇
等緊你派糧食

派咗

絲打對腳幾正

乜原來你有一堆兵

你係咪要填form

唔做你隻兵

坐上換旋木馬直到你拋開我為止

讓理智在叫著冷靜冷靜

終於星期五，打機go！！！

Final

2. 海砂

幾多歲呀ching

有冇comp2012,2611手足
好撚chur牙 兩個midterm+1份assignment連住黎

成班偽毒

有

2611份HW痴撚線。。。。

真毒

做左2012PA2未 2611都未溫
如果考埋2611先做會唔會做唔切

2611 Q3啱啱先開左個頭。。。2012邊有咁快做。。。

其實cga3.611個scholarship係咪冇限額 cga過咗就比

Q3好撚煩 function入面又call function
BTW聽日2012midterm仆硬街

但ching 讀得comp2012應該有番咁上下

Sor 睇左comp2012H

continuity 都唔識重話自己93分

好想放棄2611 Q3。。。

And global max should be 4
L ching好mean

1012 webwork搞咩咁難 做咗3粒鐘先做得2題

多謝Jimmy Fung教我integration，我先可以捱過2421

2023 webwork

A disk of radius 2 cm has density 12 g/cm22 at its center, density 0 at its edge, and its density is a linear function of the distance from the center. Find the mass of the disk.

求救 點解唔係 IN IN (12-6r)r drdt [0,2][0,2pi]?
計到16pi gram 但佢話錯

冇野了 我答左16pig 佢要16pi g

寫到明要unit

Add oil ching

Math course no workload wor

點解我無囡屌

有人教咗我了 你教完佢佢再教我

都係Jimmy教我啫

because u gay

姐姐可唔可以比我屌

數學之神maec Ching

報左驚

d介面改撚到睇唔慣

Gay

max 4都係錯
佢呢題仲要唔會講邊part錯

好奇想知道 如果fail hlth 1010 兩次 會唔會比人踢出校 或者要見院長

2012好恐怖

pish

要記缺點

我愛maec大師兄

南亞仔ching

我愛大家

大師兄又笑人無女

科大化工
北上搵工

2350集氣full marks

都冇笑過你啦 l ching

2012
唔想做人了

Sam

cls

又炒多一份

我屌 West Indies Yacht Club Resort 老母

做咩咁大冤氣

2011 hw4,5

Done, it just a piece of cake

2012我屌你老母

2350題eigen秒左

學霸

又有功課，好充實

秒左仲喊乜鳩

終於炒曬midterm

好驚無

考完試指定對白
個mean實好高

來回地獄又折返人間

local max:3,8
local min:2,5
global max:none
global min :5
1013 c range

L CHING

查番definition 就知。global max tricky 係因為個point唔exist 唔等於near 果個point係唔exist in other words 6唔exist 但5.9 exist 5.99都exist 5.99999....有無限個9 無一個point係f(a)>/= f(x) in all domain of f(x) (continuous 既function入面)

1013 below mean

我愛大家
你地愛唔愛我？

我都未開始寫 寫都唔識寫

我照跟sample report寫ja

Canvas嗰個？

以身相許

即係如果x=0 , f(x) is defined
local max=0,3,8
global = 5?

要睇define係邊
define 係point not existed 下面 咁都係無global maximum
defined係 上面 咁就係global maximum 都係其中一個local maximum

唔好頂高條mean啦

如果可以恨你 全力痛恨你
連遇上亦要躲避

南亞仔 ching

六常

起身畫返個bmd 就溫divergence theorem

法國L ching好鐘意頂爛市

如果可以愛你

個 po 名我諗起林峯首歌

我開嗰時都係諗到首歌先開

瞓醒推post

輕輕一推

好驚踩m

any one be my BFF ?

Maec Ching

做咩啊

Ust econ major 與你做朋友

Fys post don’t be sad man

我唔想讀啦屌

quit u la me

有

me2

屌你老母科科below mean呀

below min

科科mt都係zero vector

me3

3403考乜

各位ching

唔知有咩好考

跟佢d practise又係純計數既話應該無野好問wo

有無labu2040嘅手足
我想問可唔可以作d個case無提嘅野？例如interview左幾多人

屌你老母 終於做哂
已經頹撚到9做算
一陣仲要返9 ust係練鐵人嘅地方

Me4

早晨牙

早晨銀河b

早晨bb

早晨ching

mech 2020 quiz

下次唔好

小妹落堂返歸喇咁多位bbg

小妹走咗9點堂，而家返緊嚟上一堂

考急才同運氣

easy job

呢排真係有nervous breakdown

冇得disable呀屌
利申: 6月已經裝咗

好撚煩

最白痴system沒有之一

乜expression嚟

如果電話無電，又無差電線無火牛點樣bypass 2fa

有冇sosc 2740 嘅同學？
有重要事想問

入elec lab
拎紅黑線駁落個power source度
對返手機個個usb位既正負極
就ok

問女神bb借差電線會唔會快啲

女神bb唔俾你插

你插佢佢仲會幫你人工叉電添

好鹽濕 報左驚

收到風 會然mxxx痴線佬2421滿分

收到風 會然 xxxx大師兄 2023 below 2 sd

小妹2011都below 左兩個sd

comp2611 真係。。。

又做唔哂

Cls 個mean應該低到仆街

隔離個nds係咁shit shit shit

但我覺得2012慘烈d

Why not both
完哂midterm 但仲有2012PA2 再對落仲有pa3+lab+2611project 快點強姦我

有冇人知ust canvas入面個box and whisker diagram嘅high係講緊highest定q1?

小妹已經被輪姦左兩個禮拜

take名單:
子瑜
maec
午夜

gay名單:
cfu

But why?

牛夜

ching教小妹禾3403

high=highest
btw 你個分個位同q1 q3係0關係
high mean low 同你個分只係一個scale
完全唔係box and whisker diagram

有無人知收到hall8/9單人房offer 有無機轉番做double room or wait過？ 窮L唔想坐single room

2611 HW q3冇做，2012 mt空左二十幾分，2611 空左42分。。

幾多人想要單人房但係無

得閒上黎傾下講下
唔好屈埋自己
加油！

休息一年半載好小事，養好身體先最重要

p.s. 咁佢recommend你spring sem off?

Btw thx 巴打鼓勵

有冇3810嘅ching可以講吓佢今堂講到邊
利申病到隻狗咁冇返

科大我頂你個肺呀

我都想知

科大人給我一個屌 ！

屌 ！

操

幹

Diu

2111 mean 60幾 SD 20幾

FUCK

FALL 2017 FIRST MAJOR QUOTA［INDICATIVE]
係咪指剩返俾fall 2017 apply嘅數？

add oil

math2411出左分

想問下有冇巴打知道non ju 入返ust sci 嘅major (yr2)駛唔駛讀返phy?

因為我喺non ju post問完冇回音先過嚟問
Thank you

好耐無上過堂

science school require 1個phys course
除非你trans左就可以唔讀
你唔讀phys既話lifs chem math要讀番多d

「突發」目擊mkec ching 拖住條女返hall唔知做乜

大家一齊叫
廢青廢青！

爸爸

新人留名

2350 tutorial派midterm

屌個mean咁高

好肚餓呀

above 1sd=full marks

2350 唔出分要去對卷睇分

海砂絲打滿分

海砂有邊科唔係滿分

我都唔知 但岩岩派左比我囉

見到成堆人滿分

Thank you 巴打

唔係absolute grading咩

錯左題 抄錯題目 sad左成個鐘

好想quit u做neet呀

巴打2350滿分都quit u

A-都岩岩有咋喎 你又幾分

科科都炒哂
又無朋友同女朋友
無父幹又買唔到樓
好想死呀呀呀呀

銀河姐姐

科大一向愛國
屌你老母UST

追北大趕清大

超英趕美
我地係ASIA MIT

日經
Acct得B到底係咪揀唔到first maj
唔想GBM

收到風 會然 科_P__屎 有女

學校出左E-mail
有冇巴打講下咩事？

永遠g持學校

G持學務部部長收班MK皮

仲有2110 加油啦

點解個個civl仔都咁勤力

毒撚唔讀書仲可以做乜

應該唔會，同埋要睇晒兩個ACCT course

ching溫完豬啦

唔通約囡囡咩

冇女咩？

爸爸唔好唔要我呀

唔係淨係睇2010?

剩係睇2010
Btw 2nd 有收咁高咩

冇人想知

屌，隔離post有條柒頭用我舊名，仲要打5p字

人怕出名豬怕肥

acct 2nd maj得20個位

下

我都叫出名？

隔離dept都識你

科大邊個dept唔識MAEC？

點解maec咁出名?
MK囉！
女多囉！
英雄主義囉！

科大隊長！

科大隊長有冇盾牌？

elec2420 hw 唔識做

Probability?

絲打係mech

絲打有無興趣搵日去食和牛

好啊，幾時啊

係呀

臭過閪

點解你句false statement咁大迴響
我叫true statement冇人理

你second maj咩

你估下

咁我都幾好彩識其中5個

好似話個deadline改咗去下星期二，今個星期個tutorial應該會講下點做

mk

科大仔

自己諗啦

真？

温完3403未呀

First major 應該B都夠人，Lq B

點解acct 唔好似econ咁
睇acct2010/2200最好嗰科

唔想讀書

搏佢好似midterm1咁淺就算

你fina有a range咪first maj acct second fina囉

咁B- maj唔 maj到 acct

B+係咪first/second maj fina都無機

Lecture果張notice有寫到，同埋上堂果時佢話tutorial未講到，所以推遲deadline

屌⋯⋯⋯⋯又below mean

女朋友V_______錫返你啦

1014無會唔會無得maj maec

屌你老母2111，抄錯咗個number無咗十幾分
本身可以96

下次小心啲

咁你個L___呢

1st major應該有機會，但你bga應該要高先得
同埋聽聞今年要睇personal statement & CV (我星期四再聽個fina talk confirm呢一點, 琴日個asso dean自己都唔肯定 )

冇below mean

3403睇黎mean又100

isom 3540我屌你老母

岩岩huma1001前面果個上堂就唔好係j圖post留名啦
仲要用電腦咁明顯

到底我前世做錯啲咩先會入科大

應該係殺人放火 十惡不赦

可能樣衰

前世樣衰 今世都重係咁樣衰

I love hkust!

有我拉低個mean，無可能100

COMP2012出分了。。。below mean

acct 2010 mt 啱啱好係average
幾驚below mean

Median 100

Fina 等十世都未有grade啦

comp2012,2611一次過出哂分
想跳樓了 ＿

學霸carry

我追post睇過話self declare IS 唔難，acct難唔難？

Self declare IS 唔難咩
好難reg core，好彩有唔少electives唔洗先讀core
Acct 就放棄啦，second maj都值得擔心

到底要同人爭major係咩感受 未試過

我都真係未試過

眼白白睇著人地讀自己想讀既科
內心細細聲同自己講
如果當日讀好d就會....
然後大嘆一口氣
繼續屌著讀

phy1003出grade

一早有major mid term 都安心啲

京子ching仲喺唔喺度

嘩屌你上水？

竟然有新對白

屌你

我見有手足話得3個core, 而個個sem都開，所以唔難reg
Second major唔係會pre reg咩？

Ching ho ball

is仲難self declare過acct

d core second maj都無位

時間似煙

團長

光陰似箭

CBE

想入cbe

me 2

想唔讀書

如果你有一份assignment同一份midterm同一日做。

係科大，閒事嚟咖姐
加油

想問swap hall應該點搞
想swap去hall 789

本尊會落去睇醫生，然後考 mid term

本尊 Econometrics 炒到應該得 median 三百年前科舉都冇考過呢啲

捉不到已飛墮

Median = 100?

其實我冇，我講出嚟啫

2.0 同2.849都係second low

踩mean都係得c+
真心驚連second low都冇

小弟叫岩岩高過median
同是天崖淪落人

saupei

今晚冇嘢做就推下post啦唉

仲要做2421 Assignment 4

留名你又搶到1001 快啲諗定post 名

一份Assignment 24題數，痴線

24條數係幾喪心病狂先會出？

題題都in到媽都唔認得

咁我開新post啦

聽日終於都星期四，星期四係day off前一日

大家好